迖哥陳怡，得一可得中国...

.......市場

CHING 尋日無反達
以為你有咩意外

一至五先反迖(85罷工除外)
星期六日香港有正經事做
唔會開po阻住佢哋